有無人有留意到建設銀行（939）欠租走佬單新聞？

Google 搵都仲有
真定假

支爆

初初睇以為假銀行

3個提款機個位空左

無咩可能，一係假銀行定商業糾紛

谷行佢，星期一有望執平貨。

舊聞一側

建行要賣資產，或者發行股都可以。

咁大型國有銀行點都未至於租金都交唔到啦。玩咩

呢單嘢都出左咁多日啦
都對股價無咩影響
更何況呢間分行執左咪去其他分行拎錢囉
入左既錢又唔會拎唔翻既

會唔會係個業主玩野。
見你銀行裝曬修睇死你都唔會搬。
一尻加係你租加到十幾萬一個月。

人地管理層唔服，就拆曬所有野搬走 一件冷氣都唔益你

咁少錢都有人當大新聞